見到盤前 就無左一半利潤

冇咗一半本金

琴晚set價贏20%走唔到依家得返+5.85%

仲羸緊喊咩鬼

利潤？本金都冇咗唔知幾多% 了
跌少啲都好好了

已平倉 蝕小小本金

要走就巿價盤啦

止蝕師

隻野升左4日要回調了